以連登民望，胡師傅係咪最應該做特首？

政策：
1 全民健身
2 港男抬頭
3 打擊詐騙
4 關懷基層
5 保護心臟

其實係真
呢一句唔係開玩笑咁簡單
香港人日日生活如死水
唔肯比d掙扎/衝擊自己，點進步？

何淦途

真正胡官

睇下膠post, 笑下好過

一大班on9 撐胡官

一生經過胡sir的掙扎

系

耶和華

港男全民健身